---
title: Ontwerpverslag + prototype
date: 2019-05-27
---

Vandaag hebben wij het ontwerpverslag gemaakt. Ik heb hierbij een stuk geschreven over de conceptposter en de feedback van de design crit. Ook heb ik een aantal schermen gemaakt voor het kleurenprototype dat ik ga maken.
